老老柒柒，有人組織去天星碼頭未？

拎幾個大聲公鬥嗌

有人搞緊